I'm going down to Hong Kong gonna have myself a time

Corrupt police everywhere, all of them without warrant cards
I'm goin' down to Hong Kong, gonna leave my woes behind.
Revolution day or night, people spouting "FIGHT FOR FREEDOM!"
I'm headin' on up to Hong Kong, gonna see if I can't unwind.
Police torture protesters, arrest people without reason
So come on down to Hong Kong, and meet some friends of mine.

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判